亞洲第一美人係唔係周子瑜

亞洲第一美人係唔係周子瑜
係
唔係
我覺得唔係lo,結衣同白麻都靚過佢

宇宙第一美人=李嘉欣

唔係亞洲
係世界

又西又老嘅女人

起樓主底好正

求其一個都屌打佢播

jisoo屌打 賓妹支瑜

淨係講台灣都未必係啦

瑜>結>白

一點氣質也沒有呢

邊個係就仲未知
但千祈唔好攞韓國啲人造人一齊討論

There's no letters N and O

angelababy屌打啦

陳煒都贏唔到啦

yes or yes
YES

問過千年一遇橋本肥奈未

結衣=老女人

佢連台南TOP10都做唔到